{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104520",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 중부동 호텔 리자인(LESIGN)_1"
    },
    "text": "こんにちは、お客様。リザインホテルのマネージャーです。 当リザインホテルは2020年にオープンした業者で、梁山内の最上のコンディションと施設を保有しています。 最高級資材、外観と共に最高のサービスをご提供いたします。 宿泊施設は総客室数42個です。 近くの電車の駅としては釜山2号線の梁山駅があり、案内支援言語としては韓国語があります。 全客室は最先端のIOT施設を備えており、すべての施設が音声認識システムで運営されています。 お客様用の無料洗濯室もあり、洗剤も提供しております。 周辺には各種グルメ、コンビニ、大型マート、アウトレットなど便宜施設が並んでいます。 ご希望の客室に合わせて予約してください。 周辺の案内では地下鉄2号線の梁山駅まで100m、梁山Eマートまで100m、梁山モダアウトレットまで100m、梁山ウォーターパークまで500m、梁山総合運動場まで700mの距離に位置しています。 訪問者のレビューは概して良い評価を受けました。 中部洞近くに位置する宿泊施設で、清潔で快適な宿泊施設をお探しの旅行者にお勧めです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リザインホテルは何年にオープンしましたか？",
            "answer": "リザインホテルは2020年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルの客室数は何個ですか？",
            "answer": "リザインホテルの客室数は42個です。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルの近くにある電車の駅は何ですか？",
            "answer": "リザインホテルの近くには釜山2号線の梁山駅があります。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルで使える案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "リザインホテルで使える案内支援言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルの施設はどのようなものですか？",
            "answer": "リザインホテルの施設は最先端のIOT施設を備えており、音声認識システムで運営されています。また、無料洗濯室もあり、洗剤も提供しています。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルの周辺にはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "リザインホテルの周辺には各種グルメ、コンビニ、大型マート、アウトレットなど便宜施設が並んでいます。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルから梁山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リザインホテルから梁山駅までの距離は100mです。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルから梁山Eマートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リザインホテルから梁山Eマートまでの距離は100mです。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルから梁山モダアウトレットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リザインホテルから梁山モダアウトレットまでの距離は100mです。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルから梁山ウォーターパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リザインホテルから梁山ウォーターパークまでの距離は500mです。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルから梁山総合運動場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リザインホテルから梁山総合運動場までの距離は700mです。"
        },
        {
            "question": "リザインホテルのレビューはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "リザインホテルのレビューは概して良い評価を受けています。清潔で快適な宿泊施設として、中部洞周辺に位置しているため旅行者にお勧めです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 543
    }
}